<resources>
    <string name="app_name">بـــــاژ</string>
    <string name="drawer_open">Open</string>
    <string name="drawer_close">Close</string>
    <string name="hello_world">Hello world!</string>
    <string name="action_settings">Settings</string>
    <string name="icon_android">&#xf17b;</string>


    <string name="wizard_1">
        مجتمع های اداری ، تجاری یا مسکونی دارای اموری مانند شارژ ، اطلاعات واحد ها ، مشخصات مالک یا مستاجر ، اخبار مجتمع و... می باشند که بصورت داخلی و بین ساکنین رد و بدل می گردد ، رسیدگی به این امور در صورتی که بصورت سازماندهی شده و الکترونیک نباشد برای مدیران مشکلات زیادی از جمله عدم پیگیری به موقع ، دشواری در حسابرسی به امور مالی ، عدم اطلاع دقیق از بدهکاران و بستانکاران ، نداشتن اطلاعات مالکین و مستاجرین فعلی و قبلی ، پرداخت شارژ و ... را به همراه خواهند داشت.
    </string>
    <string name="wizard_2">
        تعریف دسته بندی های مختلف مانند بلوک ، طبقه و ...
        \nتعریف کلیه واحدهای درون مجتمع به همراه اطلاعات انها
        \nمشخص کردن دسته بندی هر ملک
        \nتعریف جداگانه مالک و مستاجر به همراه مشخصات آنها
        \nنگهداری سوابق اطلاعات مالکین و مستاجرین هر ملک
        \nامکان تعریف بیش از یک ملک برای شخص به عنوان مالک یا مستاجر
    </string>
    <string name="wizard_3">
        تعریف هر چند تعداد شارژ به صورت ماهیانه ، فصلی ، سالیانه
        \nصدور قبض هر دوره به صورت دستی یا اتوماتیک به همراه بدهی از قبل ، بستانکاری ، دیرکرد
        \nامکان مشخص کردن مهلت پرداخت برای هر قبض (شارژ)
        \nتعریف جریمه دیرکرد پرداخت قبض به صورت درصدی از مبلغ قبض یا ثابت
        \nثبت کلیه پرداخت های واحدها با توضیحات کامل
        \nثبت حساب بانکی برای ساختمان و واریز آنلاین (اینترنتی) هزینه ها به حساب ساختمان
        \nحسابداری داخلی مجتمع
    </string>
    <string name="wizard_4">
        امکان پیگیری مشکلات ساکنین توسط ارسال درخواست (تیکت)
        \nامکان فرستادن عکس به همراه درخواست پیگیری
        \nامکان ارسال پاسخ از سمت مدیریت مجتمع روی درخواست ها
        \nمطلع شدن فرد درخواست کننده توسط پیامک یا پیغام موبایل از پاسخگویی
    </string>
    <string name="wizard_5">
        امکان درج اخبار از سمت مدیریت برای ساکنین
        \nامکان ثبت نظر از سوی ساکنین روی هر خبر
        \nامکان ارسال پیامک و پیغام موبایل برای ساکنین
        \nامکان فعال و غیرفعال کردن دریافت پیفام موبایل (Notification)
    </string>
    <string name="wizard_6">
        گزارش های مالی از جمله واحدهای بدهکار ، بستانکار ، دیرکردها ، جمع دریافتی ها
        \nگزارش از اطلاعات واحد ها از جمله اطلاعات کلیه مالکین یا مستاجرین ، واحدهای خالی و ...
        \nگزارش های حسابداری از جمله هزینه ها ، سود خالص و ...
        \nامکان گرفتن خروجی اکسل از گزارشات
    </string>
    <string name="wizard_7">
        جهت کسب اطلاعات بیشتر از طریق راه های زیر با ما در ارتباط باشید.
    </string>
    <string name="offline_mode">آفلاین</string>

</resources>
